起防線＝/＝衝

唔該你班三毛咪撚搞分化
兩回事黎
只要你唔衝起防線無乜野
就算班狗清場都大條道理可以入返位比班狗食
仲可以叫多D人黎

連登吹緊糾察風，小心就黎落黎拆你路障